21歲仔墮貸款騙局 損失6萬元

今日(8日)下午2時許，警方接獲一名姓葉(21歲)男子報案，指經朋友認識一名自稱從事財務中介的男子，聲稱可協助自己向財務公司貸款約60萬元，但要先繳付約6萬元的保證金，葉男不虞有詐，遂按指示向該名男子繳交現金，惟其後向有關財務公司查證時，卻發現並無有關借貸紀錄，亦同時與對方失去聯絡。

葉與家人商量後懷疑受騙，於是報案，警方經初步調查，案件列以欺騙手段取得財產，交由旺角警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

咪比錢中介呢句口號賣咗廣告咁多年都中招？

聲稱可協助自己向財務公司貸款約60萬元，但要先繳付約6萬元的保證金

等同以前話咩請人返工 但要比幾千蚊公司先一樣
年年都有呢班死蠢

21歲 有6萬 但又要借60萬

洗黑錢集團

9成見到財經台班TSLA 黨

可能cold call中伏掛，個d叫你借錢比人既電話根本全部都係中介公司來

六萬當買個教訓，後生比人昆好過大左比人呃獲金

嗰六萬可能係第二間度借返嚟